做咗三年幾貢茶 你問我答[4]

歡迎嚟到台式飲品分享/討論/中伏/投訴/意見/訴苦區
第一個po

第二個po

第三個po

有巴絲成日問嘅糖表:

話咁快嚟到第四個po 希望開到十個
召集所有做台式飲品嘅巴絲目前有comebuy 歇腳亭 貢茶 天仁 賞茶
其他巴絲有咩中伏/投訴/分享嘅請喺咇一聲之後留言 然後撳發表回覆 我好快會接聽你哋嘅電話
廣告時間:
10/2出新嘢 香港版張圖搵唔返 用返臺灣版先
蝶豆花系列:
蝶豆花檸檬水 評:普通檸檬水
蝶豆花檸檬綠茶 評:同檸檬綠茶冇分別
蝶豆花鮮奶烏龍 評:普通鮮奶烏龍 但三杯入面個人認為最靚同最好飲
蝶豆花冇味 只係為咗隻色 所以當杯嘢係普通嘢就得 唔會好似歇腳亭咁難飲 但又冇乜特別 買一次半次影張相都ok嘅 多就唔好啦 因為都唔平
註:可轉茶底
唔記得晒價錢得閒補返

留名加正皮

大家繼續
麻煩睇返上個po有啲未覆

英國巴打你好 你第一

肥宅係做港島

有幾毒呀 我毒啲
咁你講定幾時嚟我準備定啦

大肚婆出少啲街啦

當然係唔比人捉到既情況下飲

唔好

多得你

巴打好串 唔敢相認
驚巴打會串足我幾個post

偽毒可恥

邊個好寸？

你

巴圢太遠 唔敢相認

買杯影張相ok但飲落真係冇特別

我做過乜嚟？

繼續追post樓主有可能爆埋fb

你都好遠
新po先上水

爆你個個

巴打太鍾意自爆 唔敢相認

港島都好大架wo

咪相認咗囉

唔係
生果
下次五六點行下先 多謝肥宅

最後都係改番呢個名

搭唔到嗲

你出聲就有人理你
你做咁耐冇試過調舖？

因為唔知點加下個po參考下其他po
如果有下個嘅話

唔難搵

好鍾意飲天仁茗茶個隻鮮奶綠
要熱嘅 勁好飲

冇

又係 辛苦都係算
帶佢哋去個行咪得囉
好多英文人？返九龍舖應該少啲(雖然九龍好似唔等人用)

我連你做邊都估唔到
何況咁大個港島
算啦我放棄喇

每次啱煲完出黎真係好香

新紀錄最快有負皮嘅一個po
誰偷偷留下負皮

不過有時整得勁熱
拎住半個鐘都未擺得落口

到底上面位巴打點解話我寸

用水壺煲？定打熱機

飲管都溶 應該太忙唔記得咗

因為d奶凍所以點都要煲熱佢
你可以叫佢比暖既你就得

用鐵杯放上電磁爐煲

佢無熱個d飲管
Btw之後好鍾意飲comebuy個隻繽紛樂朱古力
但好多地方都無

有時真係會唔記得
煲茶葉蛋又係成日唔記得

夏天呢？

熱
好小飲凍野

好啦 100% confirm你邊間
如果你冇呃我嘅

冷熱共用
好多人都問熱飲飲管係邊

好事嚟
有緣再見

絲打做天仁茗茶？

邊有可能

我哋唔煲茶已經夠熱

對呀

好原始嘅方法
好掛住以前間舖 有打熱機 好方便

鮮奶唔洗雪凍

打熱機原理係乜

應該好多間都冇 有啲客見冇熱飲管會直頭唔要
召喚返comebuy巴打解答你(不過好似潛咗水)

好細個個時做過come buy
都成十年前
返工係咁洗野 洗到收工
做左2日覺得好撚on9
就同佢講無做
之後無耐仲執埋

same 一答冇就唔要
其實熱飲管係黑色硬個隻？

好呀 凍嘢傷身

係
M記個隻咁

我都想我哋舖有嘢食賣我見有啲貢茶有賣燒賣

我概念係starbucks果隻

聽講個隻唔係飲管嚟

咁無里頭既

兩個窿？
你哋啲飲管有冇話耐熱幾多度

佢淨係話自己耐熱

其實唔難 之前係覺得兩間其中一間 而家肯定

仲有幾個天仁巴絲未上水

要但奶幾度 茶80～90度 夠熱啦 咪直接落

有咁易估到
我附近的確有兩間你點肯定

熱蒸氣咖啡舖個啲咁

未飲過貢茶熱飲

我醒唔好讚我 怕醜
我講出嚟就個個都知你邊間 真係要講點肯定？

點解冇pm

新人多數係收錢洗嘢全部都係咁上下
comebuy已經執淨好少
十年咁耐

你可以tg我

好似已經3個月 仲未有

係囉

id

柑桔檸檬 黑糖薑汁奶茶 熱幾正 又啱姨媽探訪個陣浸q死佢

我哋都冇寫杯就有 寫最高120度 但我唔多信

係台灣飲完天仁茗茶之後一直念念不忘，而家係香港飲到有啲上左癮咁
不過我覺得台灣嗰啲係有啲唔同

其實係唔可以賣 偷偷地賣 俾人捉到就死
我哋以前舖頭都有賣其他嘢 但係間開咗用另一個招牌所以冇事 但係我哋要做埋另外一邊賣嘢食嘅嘢

gongchal之前留過叫巴打請我
不過佢冇tg我

台灣多hk幾個選擇
好想hk都有

貢茶有冇野係冇咖啡因

你係講個味唔同定點？
未飲過台灣天仁 分享下

台灣menu 第一款嗰隻茶香港就無

天仁茗茶隻鮮奶係咪用明治個隻？

秘撈

係

我見好似都係多幾杯 同埋有沙冰
天仁都係採取選擇少但做得好嘅策略 好過周身刀冇張利

鮮奶綠除左鮮奶同綠茶
仲會加咩?

無十年都有8年

果糖 冰/熱水

有類似可爾必思既野飲

一般正常甜度
果糖俾得多唔多
我以為呢個唔洗俾糖

唔落糖咪冇味

大杯裝都幾平同埋啲茶味好出，好清新
係香港唔知係咪飲慣甜野淨係叫少甜我都接受到，試過飲朋友叫嘅半甜差好遠

有冇睇做台灣天仁嗰個分享文

same

好耐

最好少甜啦
乜都會加糖架
我唔識講幾多糖
一般飲品都係1.5果糖 有珍珠就減0.5

係 可能賺得唔夠啦

冇茶嗰啲咪無

飲小d先
少甜無咁好飲

咁我都係買返三兄弟

有唔係港島既有雪櫃

不過好耐以前有排興happy lemon，而家係咪沒落緊

扮咩

好多呀 有d一黎就掃千幾蚊野
不過我覺得大部份外國人都係有禮貌d既 少部份先木口木面同串咀
試過唔識舊野既英文比人串

因為真係好易自爆
你都係做台式野飲定?!

係 試過辣親

比啲貼屎我

賣野食洗到你傻 無野食賣先好

得返兩間

以前試過啦 仲要洗炸爐 但係可以一路返工一路食

其實你哋係咪同區

我畀人封咗口 你估下
細細聲同你講

摸下個杯呀嘛

台灣啲嘢飲全部都平啲
有冇飲大苑子 都好fresh
其實我都係 半糖微糖覺得好似飲水咁

好似裝修完賣貴d某幾間又做得起

我以為你哋都係撳幾多cc
1.5係幾多

最憎洗油笠笠既野

又唔使咁驚 唔係講啲咩污糟嘢

之前蘋果話天仁最肥呀

吉左支飲管落去一啜就中招

我都唔識計
下次返工先拎量杯量

選擇正確 新嘢望下就夠 我星期六會留意下有冇人嗌你個杯

九龍區 唔係港島嘅好少有雪櫃㗎？

我好醒 提底已經畀我估到

同一區有兩間

果然港島人消費力係強啲 其實外國人普遍係 有啲仲會用廣東話同我講唔該
點寸

佢好似唔係

冇off topic

最多mk仔果區係呀 多數唔係賣野食果d

同區嘅意思係新界區嘅話咁咪係囉 佢之前都有講過

如果認到say個hi

唔係港島人去港島番工就食唔起飯

樓豬搵人陪葬

屯門分店都幾多人返工
同埋見佢地成日拎部手機出黎撳

唔係得返旺角同觀塘有咋咩？
旺角嗰間之前都多人買 但係呢排我見都冇乜

要洗成個鐘 然後得一個人喺出面 諗起嗰陣都覺得辛苦 但係人工又低

我唔係指呢個同區咁簡單

枝飲管可能已經溶緊

你哋冇寫明幾多㗎咩 咁你哋撳糖機係點撳

所以你..

新po到提底自爆

歇腳亭有冇啲咩推介好飲 屋企附近得歇腳亭 次次都係飲珍珠奶茶

係但唔係mk
近住宅 所以有嘢食賣

我沖茶同收銀都會留意㗎啦 我已經一個月無見過你嗰個嗌法

我咩

1.5係超多（我覺得）
今日仲要有人叫多糖

咁你平時食咩 舖頭啲嘢？ m記幫到你

我唔會戴手套咁易認

明明係你自己畀錢索人

我都淨係知呢兩度有
而家旺中上面多左咁多野 都無人買佢啦

十個人返工但每人得三十幾蚊一個鐘
佢哋唔係好好生意㗎咩 仲有時間玩電話

咁唔係 係嘅佢就唔會話我間舖遠啦

我自己都唔熟自己公司
tst?

可能個段時間少客
唔計我都係得2個客

杯麵

手感芋頭珍珠鮮奶
之前好鍾意飲朱古力鮮奶加珍珠 但係而家點都飲唔返第一次飲嗰隻味
水果茶嘅都唔錯

我屋企附近都係得歇腳亭 不過好少買 淨係買過兩次

瘦

直線抽擊樓主

有冇咁慘 仲話我個頭多嘢食但我成日食快餐店 你仲衰 食杯麵

咁我估到個大概.... only

平時好好生意㗎 但係我覺得佢哋沖嘢好似沖得幾好

再估

你又知 ?

我google過好似係得返呢兩間
其實黃國明明好多選擇 我都唔明點解咁多人飲貢茶

我肥

我鐘意珍珠奶綠

你再寸我因住我爆你出嚟

最多係二？ 最少係幾多
你哋多糖係多幾多？

你果頭咁多野食唔食係大徙
我根本無得揀 除非來回行10min去另一區

你兩個

小弟做錯了

你幫更果度? (我無去過果間唔知有無雪櫃)

都錯 你唔講我都冇留意嗰度有

乖

最少0.2 多數係1/1.5 酸既例如檸檬同洛神就3
多糖我多數比多0.2/3
太多唔健康

你快餐店都唔食呀
十分鐘啫 你放飯放咁耐 我有時行三個字去食

跟配方落

我發現你去邊間都係飲珍珠 一係奶茶一係奶綠

咁都叫肥

舖頭老細同嗰邊有聯絡 同埋之前都好多巴絲經過話嗰邊成日好忙

部果糖機係寫0.3 0.5 1 1.5咁樣 唔係用cc 有formula記 落果糖就直接禁個數字 唔知係咪代表比例

btw 1.5 at least 20ml

威脅我

你要學習我柯南嘅精神

最多好似係3
最少0.2

多糖我都唔知會落多幾多
因為個杯唔係我沖

即係係直接寫1.5？ 原來你哋都唔知自己落咗幾多cc 咁你哋啲掣係點

姐唔估了

我呢小薯永世都你問我答唔到

食m記我寧願食杯麵

賣飛佛係珍珠

唔好再quote到咁長啦好嘛

我都唔係話你

sor岩岩先del緊d quote

我淨係成日見個鋪頭啲人多到塞滿成條路
沖得好唔好就唔知啦，但我唔係幾鍾意飲奶蓋有個蓋係到，雖然好似話係方便你就咁飲（九龍灣淘大分店有埋貼紙教你點飲）
但我試過係新某分店飲奶蓋係好似珍奶咁啤左膠，我個人覺得幾好，因為我飲之前想搖下杯奶蓋

係咪又一位天仁巴/絲？你好
目前已經五個天仁巴絲報報數先
多謝解答咁多係多幾多%？
其實20ml好少 我哋冇一行糖係少過20

SOP冇寫？原來唔會教埋

係肥宅唔估了 其實你哋咁多分店都幾難估嘅

做咁耐都小薯

kfc mx 譚仔呢 m記都可以好健康

當你想食tamjai都要行十分鐘

應該話其實你上面講既任何野都要行

除咗天仁 邊間嘅珍珠最好食？

今日飲左奶蓋綠茶但俾得勁少奶蓋好唔開心 易家係咪一定要講多奶蓋先會多奶蓋 明明之前唔講都好多

其實會自動剪短 真係冇留意 你用咩電話？去反映下
最多我下次quote cut咁啲

咁你繼續威脅啦

多人真係唔好嗌 會想屌死你

咁我威脅你

你串人六個月

對比起你哋就唔多

其實係睇人 可能耐咗冇留意或者懶得睇 覺得少可以叫佢加返
佢俾幾多你？

好心就唔好咁懶啦 行兩步都唔行 真係變肥宅

係tam's express

茶番都好食不過試過一次太夜去應該放耐左就硬掘掘
其實歇腳亭都唔錯 不過之前唔gur佢成日擺曾志偉個樣出黎影響食慾

咁又唔好既

[/quote]
係咪又一位天仁巴/絲？你好
目前已經五個天仁巴絲報報數先
多謝解答咁多係多幾多%？
其實20ml好少 我哋冇一行糖係少過20[/quote]
Hello 我個間多糖會加多0.5比佢
1 --> 1.5
1.5 --> 2

其實果糖機既數字同份量真係冇人知點解 我都係估計

好遠呀呀呀呀呀 重點係我食野慢
上次行左去譚仔 食完已經一個鐘 未計行番去果程 好彩無打卡

係咪又一位天仁巴/絲？你好
目前已經五個天仁巴絲報報數先
多謝解答咁多係多幾多%？
其實20ml好少 我哋冇一行糖係少過20[/quote]
Hello 我個間多糖會加多0.5比佢
1 --> 1.5
1.5 --> 2

其實果糖機既數字同份量真係冇人知點解 我都係估計[/quote]

係呀有時真係會好忙
其實規矩係要貼貼紙教人點飲 用蓋先方便人用正確嘅方法飲
規矩都係要用蓋 可能嗰間懶得貼貼紙同用蓋
其實如果你想要啤蓋嘅話落單嗰陣可以同佢講埋 佢哋就唔會用蓋

出現了到底點解話我寸

講下笑啫 肥宅玩得

唔係囉 你哋港島勁多分店

好串呀

你又點呀

Iphone
無自動cut
拉到2046都未見到個回覆

食珍珠好睇彩數
我覺得歇腳亭啲珍珠係唔錯嘅
同意 見到就唔想買
其實你係咪全部牌子都飲過

你下次嚟我細聲話畀你知佢返邊間
提底 好無？

好惡呀

其實唔只六個月

好狗呀

提底話好呀

del quote fail
你哋會唔會好好奇然後用量杯量下 同埋啲糖唔使量架咩？ 我哋每個星期都會量 睇下部機有冇落啱糖
即係多糖間間嘅標準都唔同？

食譚仔都一個鐘
點解冇打卡
其實食嘢慢好事嚟 冇咁易肥

畀你地睇下 我平時就係要咁碌法

你哋講既嘗茶(定賞?)我反而未飲過 唔知邊度有分店
其實清玉都係上次第一次飲

個個人沖都唔同添

有冇其他iphone巴絲反映下
我會手動cut㗎啦

因為知自己食唔切 扮漏打卡反正唔check

扮嘢
星期五去探你

9個？生得

會唔會得我一個懶到會叫走珠

又冇其他人知

好呀咁

笑左對唔住我會多d留意

an機表示同情
返映畀連巴先

一節手指咁多到 奶蓋份量有規定架？已經沖好左淆底唔敢講

點解會唔同

賞 有七間分店 學貢茶起家(貢茶加盟主開)
清玉已經開到四間

我會自動短架bo

大家咁夜都唔訓
廢青表示d readings攤左係到一個鐘 但冇睇過

有 兩指係標準
得一半
其實沖好咗可以返去倒咁啲茶加 唔係好麻煩

知道左清玉有茉香就會好想買 救命 減肥呀

你
負皮

Reading係用黎墊枱

瞓 難得今晚咁多人 仲有好多新巴絲 歡迎
希望大家得閒會再喺度吹下水
希望我11:30堂起到身

其實我覺得茶湯會個珍奶有d似happy lemon
不過佢隻唔知咩翡翠綠幾好飲 好濃茶味

FYP

settings好似有得較 可以試下改

同志我要做訪問

從來冇呢個念想 番工忙到隻狗咁
我地信哂部果糖機架
唔同人有唔同手法添

如果下次又係咁叫佢加返先
仲有其實我覺得貢茶啲珍珠冇乜味唔好食 係咪因為煮得唔夠耐
之前有新聞賣過大陸製既珍珠係用車軚整 係貢茶做會唔會知啲珍珠邊到出產

我想問下士多啤梨奶茶好唔好飲

天仁啲珍珠甜甜地幾正

我用iphone會cut嘅

唔通我太耐冇update app

趕project都留個名

啲珍珠幾好咬，可惜又難處理又放唔耐

我覺得貢茶啲珍珠唔好食
淨係飲天仁
英國jj周圍都有日出茶太 都好好飲

巴打英國邊度
我呢邊 成個london得幾間日出茶太咋喎 同埋好貴

炒左葵廣個肥婆佢啦 每次行過諗住買都嚇到即刻走

岩岩睇左ipad都發現無得較 不過佢default 係咁

補圖

有冇圖

我有冇日係可以唔瞓過龍

原來咁求其

好狗
75分鐘都食唔切
我以前最多得45分鐘

咁又唔會 但多數都係走仙草/布甸

關唔關iOS事

做乜改名

增肥就有你份

已經4個

好似冇

同志們辛苦了

有冇話邊隻有咖啡既好味d?

我覺得咖啡全部都普通 真係要排嘅奶蓋咖啡>淨咖啡>焦糖咖啡

你去自拍

一樣

加油

巴打你第二個po講過 我上次去又唔見 你講邊個

我無追到之前啲post 有巴打同我講講同一樣野

原來唔係你已經有幾個巴打講過 但可能我去個陣佢冇返工

你咁近你去

下呢2樣咁好味都走

我唔係肥婆

布甸>珍珠>仙草
個人認為

食熱+有湯既野

我9半都番到仲夜過你訓

唔好妒忌我

我係絲
我係Oxford呀 我之前上佢地個網睇 好多地方既city centre都總會有一間

你下次嚟睇下我打唔打死你

我唔知點解呢排好懶瞓 可能因為個幾兩個月冇上過堂

譚仔我都係三個字食晒喎

日出茶太好難飲喎香港已經執晒

每次自己煲少少

好似好耐冇出update

唔係間間啲珍珠都甜㗎咩

有巴打話好難飲 我就唔鍾意士多啤梨嘅但上次被迫飲咗次覺得都ok 呢排轉咗好飲咗

幾時先有細珍珠呀

再係咁少你去投訴啦
唔關耐唔耐事 係因為你食嗰啲珍珠啱啱煲出嚟 浸糖水浸得未夠耐所以唔甜
香港嘅台式飲品應該全部都係台灣製造 我哋舖頭得華田同蝶豆花係泰國 其他全部台灣

上堂訓到狗咁

oxford一杯珍奶咩價？

Regular size £3.xx Large size£4.xx

我覺得幾好飲wo 但係我有啲fd覺得日出茶太啲珍珠唔夠淋

個professor講廢話

我睇睇下呢個post被on9 prof開名屌我用手機

我表示遺憾

冇上堂

好貴
夠我買三杯

應該係唔會有
策略問題

等我試下先

呢邊都係差唔多

我覺都訓埋

個人認為布甸
珍珠要咬

成個中學咁

咪係
佢仲話再用就收我手機
我心諗你收到咪收囉
唔撚理繼續睇post

你邊間

英國垃圾u 唔自爆啦

冇飲過你講個兩間嘅珍珠奶茶 多數都飲其他
茶湯會淨係飲過鐵觀音珍珠拿鐵 $24又細杯 咁嘅價錢我覺得唔抵 杯嘢好普通

絲打返旺舖？
我哋會喺每星期最得閒嗰日嘅最得閒嗰段時間量 其實都幾嘥時間
但部機用得耐有時真係會落多 一定要量
我哋係130%

幾時返嚟

你最懶

上個post尾答咗你喇

水蜜桃綠茶點整，多唔多糖？
好鍾意飲，不過會叫半糖
無追post唔知有冇人問過

原來係英國
仲以為係香港

水蜜桃汁加糖加茶加冰
都幾多人話呢杯好飲 但半糖係基本都好甜下

既然飲野咁點解要咬
但如果係布甸我願意咬

剛剛完成

剛剛買左杯奶蓋 叫佢唔好啤蓋又啤左 頂佢

邊區

想問點解上水間貢茶可以連埋間蒸包舖一齊? 以前仲有酸辣粉賣

可能外國嗰啲好飲 早幾年有冇喺香港飲過 好難飲

少糖係基本好甜

呢樣總公司冇管得咁嚴 有分招牌就得

下次再係咁投訴佢

睇返先

冬眠狀態

same唔願郁

咁係唔啱嘅
星期六嚟啦

第二杯做乜冇冰幾靚

可遠觀不可褻玩焉

葵廣
早知唔買 啤左蓋既奶蓋根本唔係奶蓋

咁又唔好 都係小事姐
下次唔買呢間就算喇

呢杯好爽 又唔使落shaker又唔畀走冰

開飲都唔錯

聽日點起身返工

返幾點好凍

我聽日一定起到身

2點

聽住先

點食得晒 太熱啦

咁我下次唔黎

應該唔係淨係呢排先係咁

真係幾貴呀同埋定價高但感覺無天仁咁高standard

其實貢茶珍珠奶茶幾時加到變左18、19蚊
天仁$19 我都覺得貴

我7.30am wakr up

貢茶既奶蓋係最好飲

成功 早睡早起

為什麼

上年5月已經18 如無意外今年加到19

KOI呢

係 相信我

難啲

順路就探你

台灣茶湯會好好飲嚟到香港變咗咁

買定cream去返工

做室外貢茶都幾慘 凍死

熱飲有咩推薦

做乜買cream

又唔係 我哋舖入面好暖

黑糖薑汁奶茶 柑桔檸檬

搽

我以為你講食個啲
呢幾日要瘋狂搽

一唔搽就gg

打奶蓋

最鍾意打

我已經爆拆

經過淘大 原來呢度有間happy lemon
happy lemon分店加一

係邊間？
其實奶蓋熱飲會唔會好怪

都未4點半就放飯

我返2點食埋lunch先返工
做2個鐘叫我去食飯
好戇鳩
然後就5點做到11點
點解可以咁唔人道

未飲過但10杯熱有三杯會係奶蓋
KOI the

食飽再努力
開工中

有時返1-11係3點半/四點食 你算好

根本成件事唔應該咁 有病
唔q食谷鬼氣

星期6見

即係聽日
唉 唔想返

因為要輪住食嘛 做呢行係咁㗎啦
唔食你咪餓到十一點？

聽日八半返到11:30 然後2:30返工

更正 係返到一點
搭車返到去都兩點 半個鐘食飯就返工
收0:30 返到去都點半
求安慰

好sad 下個禮拜比左3日 佢編得我番11個鐘

我以前份工都係 因為早更收工既關係 有時兩三點就要食
而家份工係收11最遲成8點先食反而唔慣 因為平時唔食野番工

想番都無得番算唔算安慰左你

我而家隨身帶一支 locker一支 番工褲一支

幫襯隔離都唔幫襯你

番工收工

飲左三兄弟 冇咩特別

貢茶 冇經驗請唔請？

唔洗收夜沖全日 合理
收夜都焗我沖全日

你會後悔
珍珠奶茶都$22

我已經用晒 有枝擺舖唔見咗
你都唔使掂水 帶咁多做咩

唔算我畀你返啦 你好窮咩

咁少
好夠人啦？
一個星期畀一次更咁好#

早講 探你 順路 經過

請我第一份工就係貢茶

係料多 感覺上抵飲

又話會換位
沖全日合理咩好攰喎

係咪咁唔想比我見到你

幾年前好似$16 ？

walk in 問請唔請？
男仔請唔請？
第一日返工學d咩？
新仔做錯會唔會比人插？

做乜呢個po特別多負皮負皮嘅講兩句分享下

怕醜
不過見到都唔知

一年加一次 不過唔一定係全部加我做個陣15蚊杯

walk in / 如果嗰間有寫電話嘅就打啦 不過都係要約時間見
請 不過好少男仔做 粗重嘢9成9交畀你
多數全日企收銀 畀你體驗下企幾個鐘先最多幫下手加料/貼貼紙
頭幾日唔會 但你錯完又錯就好難講

蝶豆花鮮奶鳥龍係咪要搖勻先飲?

成日番工都飲野飲
再咁落去一定肥到仆街

btw 樓主係絲？

係店員冇同你講咩？

增肥
淨茶幫到你

唔是

店長好波

辛苦了攰不
正常都唔會咁

消失的肥宅

瞓 八半

小薯好恰d
過緊海返屋企好想攤屍

聽日唔係星期六咩？

其實 講唔講得你做邊間
個杯啤蓋奶蓋嬲到我想black list貢茶
比錢個陣千叮又萬囑叫佢唔好啤

結果今日再買又啤左

呢樣真 有雙q奶茶都還好 而家雙q都無埋

掂貨同紙皮都會架 同埋我哋有咖啡更加會乾
同以前番sb一樣乾

想賺錢grad trip

聽講之前有日overnight用多左cost 所以要扣番人手

你已經訓左

追番d post會發現樓主自爆左n次

下 我成日都係咁
但我冇食飯去返夜

個post好邪惡，愈睇愈想飲
分享下英國呢邊買台式飲品
首先係呢間野個menu 好貴

舖面

想買珍珠奶茶，點知佢話無哂珍珠 因為我收舖前十五分鐘走入去
所以買咗仙草奶茶 第一次飲珍珠奶茶以外嘅野

細杯過香港 好撚貴
味道同香港d貢茶差唔多
唔會再飲 真係好撚貴

我都係等七月返香港先瘋狂幫襯貢茶啦

新post留名

起身

你好

你大薯
搭返去使唔使一個鐘？

頂 啱啱見有人賣旗 見得返廿蚊紙就冇買 點知畀個小朋友攔截到好啦咁我買廿蚊啦
點知個阿媽同我講:多謝你 情人節快樂
我唔想知呀

新年冇返嚟？

呢杯就$3x
珍珠都可以冇我哋珍珠 奶茶 綠茶到落閘個下都唔可以停

間嘢啲嘢飲名咁怪不過有啲睇到都想飲
有奶昔

返夜唔食lunch？會死
我哋收夜6 7點先放飯但始終你哋收早啲

你有份

但我琴日喺港島周圍去

今個sem星期六都有堂

要儲幾多？

成日返得咁少都唔係辦法

樓豬推介最好飲係咩？等我下次試下

哪有假

係呀3x架啦
我都想知點解會無珍珠 好想食
食完仙草 都係鐘意珍珠多d

嫩仙草奶茶
出發去買天仁
自己煲啦

我啲外國fd新年返晒嚟喎有個舊同學放到三月

返天仁請病假易唔易

朱古力/奶蓋朱古力加珠
檸檬愛玉 可爾必思
紅豆布甸奶茶
都唔錯 但少糖係基本

係咪澳洲放緊暑假
呢邊一月開sem 聖誕返咗香港
又瞓唔著 三點半

天仁巴絲潛晒上 召喚

啱啱喺觀塘天仁買咗杯冬瓜茶加珠
啲珍珠淋到好難食 好似食緊甜嘅軟泥膠咁
仲要洗得唔乾淨咁 有啲珍珠碎
到杯茶 以茶嚟講係ok 但冬瓜茶嚟講唔合格烏龍味太重 冇乜冬瓜味 冬瓜得返加啲甜味嘅作用
冇下次
話說杯嘢做下面暖上面凍 唔使落shaker㗎咩 等咗三四分鐘先成杯都凍
茶:4/10
珍珠:3/10 用天仁嘅珍珠煲啲咁嘅質素出嚟
下次去第二間試下

唔係奧地利
呢邊11點幾 準備開工放低電話啦

貢茶今期新野完全冇人飲

星球一日賣二三十杯 蝶豆花未知 今日返去計下

發現冬瓜磚未煲既時候香過煲完出黎
樓主口味都幾特別 因為本身就咁烏龍茶天仁係建議無糖 但又走去出個冬瓜茶令到杯野再甜d 然後樓主再加珠又甜d
跟正常程序乜都要shake 但本身呢杯野淨係茶溝茶再加冰 變左懶得去用shaker 最後出黎就係樓主杯野
btw珍珠rip

冬瓜茶都好少人飲

成朝得2杯

你終於起身 瞓十二個鐘我已經要去返工

都ok呀好過星球

返咁耐都未試過收夜沖全日
緊係要對自己好d

我試過沖全日 但個陣唔覺攰 而家沖三個鐘已經頂唔順

好想有返冬瓜磚
咩特別呀明明見你話冬瓜茶好飲
你哋又唔係封杯 冇得搖好心就用shaker啦 未試過咁
冬瓜茶點解有熱？
啲珠真係天仁珍珠冇天仁質素 我煲仲好食

我有衝動調去另一間做
超近

港島？但你唔係住hall咩都遠呀

我冇跟配方沖
我發現可以將天仁d珠變成貢茶d珠
就係將佢浸喺野飲度一個鐘
有熱因爲加熱水

都係我附近果間

又係 真係好近但你又話調港島

邊係 我煲一定冇咁硬
我下次嚟買你沖杯你嘅配方畀我
話說上面有人召喚天仁巴絲
冬瓜茶明明係消暑 點解有人想飲熱

到已遲反正都係遲 買埋枝hand cream先

好糾結

我淨係飲過一次之後再冇飲過

巴打買邊隻

好貴 不過個味同貢茶差唔多已經係bonus
如果我係外國應該會野都唔食就係為左買珍奶

我唔一定會買 除非識個機構 好多都係落番民建聯袋
情人節快樂

我識 細個有參加過啲活動
唔識拒絕
得啦有仔啦疊馬啦

唔記得 買過無印

搭嗲我推呢隻呀 好潤好潤 萬寧莎莎果d都有得買

唔quit u啦？

今日咁凍都忙

岩岩行葵廣經過貢茶
見到之前有人提過嘅肥婆
都唔係好肥姐

好似唔見樓主

樓主係咪哩左係廚房

見到有個人哩係廚房

我覺得我可以同你相認先

你係邊

試新野

個陣我應該走左
我40號
牛仔褸粉紅色頸巾

你飲咩

個個嗌熱飲

三兄弟走珍珠少甜
新野無咩興趣
樓主話無咩特別所以無試

我係想試轉鮮奶茶好唔好飲

我諗應該唔錯
但係我已經買左

你哋要加熱好麻煩

好.....奇怪

買過 就係用兩次喺舖唔見
我覺得普通喎 用完好油 油勁耐 其他唔會

我都見過有個少少肥嘅女仔 其實係咪唔係嗰個

估中啱先喺廚房 我最鍾意一返嚟就做廚房 雖然頭先廚房好忙

咁你係咪都係買咗三兄弟

又要去倉攞貨攰
最衰個banner

蝶豆花好好賣 10杯有2杯係

係呀
走珍少甜

如果要香果d大把牌子揀 但係番工隻手真係太乾 買得個香字果d無用 所以覺得要用番潤d既先得

辛苦晒而家仲未天黑

好事嚟返到去lu

但其他一陣就乾 呢隻勁耐

如何(啲珠應該係我煲)

我走左珍珠點食到

笑左

佢好似有分兩隻 一隻係極潤定唔知咩 你會唔會係買左果個
不過如果你覺得笠我又醒唔起仲有邊隻好

可能樓主返工返到傻左

綠色個枝驗到有好多防腐劑對手唔好
我今日買左枝梨牌想比樓主但係又見唔到佢

笑死

我覺得幾好

好多禮物收

真係架 咁有咩好介紹
我番工果支係crabtree 不過純粹得個香字咁

我爸爸用開nivea (好似咁串
話會吸收得唔錯
我用開梨牌
潤而且搽完唔會好油

提底送條under比佢

有時間去行下先

放飯

係喎....

sorry囉

有

有under收

我用過三隻 覺得差唔多

搵日去買

又話得個香字唔好

你有所不知 女人之間都係送呢d野比人 收左好多牌子handcream

我好似係
但用兩次就唔見 所以我冇得深入評測

返工偷覆 最緊要快 所以冇留意

認真咩多謝你
做乜個個嚟探我都有嘢送覺得溫暖

我收過一次同事送 全舖我對手最傷 佢係咁叫我搽多啲
你有冇送返畀人

頭先買完凍珍珠奶茶
放左入背囊
翻到屋企見到漏出黎
個蓋唔係啤實咩
點解會漏

臨近情人節個個送暖

第一眼睇錯珍珠奶茶有好大條魚骨

提摩果條

交出嚟

啤唔好有時啤唔好有人懶得再啤 見漏好少就唔會再啤
都有機會係冇留意嘅

唔得

宜家成個背囊 要洗

又唔係你個條
放假咩你幾時返工

我都試過 好在冇漏出嚟 喺晒個袋度
個杯冇爆？

佢未出比我我都唔知
樓主情人節點過

咁我下次唔走珍珠

唉你哩左入廚房想比你都唔得

之前去問佢請唔請 留低資料就冇回音了

紅字同意 不過應該係因為呢間野台灣人開
另外見到有間好似係鬼佬開，平少少 3.59 一杯，但應該無呢間咁好飲
或者過多幾個星期去試下 試完上嚟報告

其實每杯野入面有幾多糖，次次經過淨係聞到糖水味

去第一頁搵返張圖
樓主有貼架

多謝幫答

返去lu三四個月冇同呢個同事收夜 都應該係最後一次一齊收夜
12點吹水吹到而家
聽日10點仲要起身添㗎

原本想返工 但冇更可能坐公園掛 唔想喺屋企但又冇工返
希望你有工開

抹茶點整架

咁又唔好 你懶嘛
咁你用粗定幼管

仲未瞓
抹茶粉水 糖 完

其實可能唔等人用 因為正常都會見下先
我哋唔等人用都貼招聘出嚟 覺得好衰

佢比粗我
今日d布甸無咩味
分唔到食緊仙草定布甸

做project
突然想飲抹茶紅豆，聽日買
用邊隻抹茶粉???

乜大家都未瞓我就未返到
有啲人會要幼 慢慢食 你想嘅可以換
其實布甸咩味 好耐冇食

自家抹茶粉
以前有抹茶歐蕾 幾好飲
未返到

岩岩食完生日飯返到屋企～
我怕幼會啜啜下卡住
布甸有布甸味 其實我都唔識點形容
但係因為呢陣味我先鐘意

呢枝好似好潤咁
但唔吸收
利申濕疹長期病患者
我諗我至少搽過50、60隻cream

我都冇工返呀呀呀

你生日？生日快樂
好凍
唔會㗎
可能煲個個落少咗粉 你食落啲布甸太淋嘅話就應該係落少咗

你有仔 放心

有冇推介
我呢排都濕疹

行過幾間超級市場都冇想買嗰隻手套 夜媽媽搭完小巴返到屋企附近見間惠康開24小時就入咗去 諗住見隻手乾順便買埋hand cream
點知呢間惠康竟然冇手套然後又冇hand cream我隻手已經乾到爆晒又流血

呢隻超好用 但唔平
或者凡士林cream
接受到既話直接搽凡士林

點整架

幾錢左右？
好憎搽嘢 hand cream已經好難頂凡士林接受唔到

奶 抹茶粉 糖 另一隻抹茶粉 水

抹茶粉市面上買唔買到

我都無更 正pk

我都有送handcream set比人

去戲院買隔開兩個位

幾個星期 巴打好忍到口

生日快樂

頭先有人提過nivea 你有無用過
咁紅色澳洲果支有無用

你買手套係指番工帶定?
其實你咁都好嚴重 我有朋友係夜晚會搽好笠既cream再帶透明手套敷佢一晚 不過個feel有d難頂 會好焗
之前係藥妝舖見過好似有d野專係敷手可能會好d
我自己就頂到凡士林 會茶完即訓 因為太笠手機都唔撳得

我係香港就不停飲 呢邊咁貴成日飲會破產

人地send比我

比我就叫佢換個杯,唔係報海關

哇 會唔會誇張左對 知唔知邊間

話就前幾日係淘大個間貢茶買奶蓋星森林 超好飲 珍珠煲得好好食

睇到真係笑左

晨早起床遲到了

五指都敢出個下勁

呢個好笑到底有幾大怨氣

北上尋歡一天勿念

唔飽咩 食一次覺得好滯
啲彩珠係好食啲嘅有冇買蝶豆花 加彩珠好靚

仲有蘋果紅賣嘅唔多 旺角/tst？

尋歡？
希望你冇穿冇爛返嚟

可能忙廢事理

d同事帶我去玩

三兄弟係咩黎？好唔好飲？有邊樣野飲係最少化學成份

多謝提底送暖

大聲叫我
下次啦 多謝你

畀我都揀返台灣人開
又話唔再飲好貴

多謝
返屋企個陣唔算好大風
你會唔會煲布甸
好想食有味既布甸

交換禮物咁

情人節冇更好事嚟

點樣大聲叫你
一叫等於幫你自爆

唔係間間可以咁 mcl唔得有冇考慮我哋感受

每次想飲就記低然後儲起返香港飲

珍珠仙草布甸 伯爵奶茶底都唔錯呀
你突然咁問我醒唔起咁多紫米紅豆奶茶 蜂蜜綠 龍眼花蜜 綠茶可爾必思 冇人工嘢 諗到再補充

我應該得一個同事有上連登冇事嘅
或者你擺阿格雷三兄弟走珠 我就會知係你

你係今日生日定琴日生日
今日熱咗但係我琴晚三點先返到去勁凍 同埋好乾燥
見到條街嘅人流就知今日會做死 到已遲
會但好笑 我依家已經懶得煲仙草布甸愛玉好煩 一星期都唔煲一次

要叫到幾大聲你先聽到

今日
今日好似唔凍？
咁我今日唔黎買啦

到時ig fb個個都都係放閃

睇黎你已經試過

咩五指

唔知啵，人地whatsapp 比我

五隻手指位冰

原來你又自己一個喺屋企過？

生日去邊玩？
今日好熱
我食完話你知

尋日既布甸食落好似仙草
今日唔係你煲所以我都係唔黎了
今日無地方去呀因為尋日已經出左去
好懶唔想再出去

樓主又知我有仔

今日好熱咩

貢茶係咪咩都用手指計

生日喺屋企毒？
都係唔好對我煲個啲咁大期望好
見你話食我就煲啦
做緊廚房

tg icon

冰係天仁呢

熱到出汗喎 大太陽

你睇到第二個人 ？

全部都數字

點解我係屋企咁凍

咁微冰正常幾多隻手指位？

我依家拎住個蛋糕今日唔太方便
多謝你既好意先
你打後返工既日子係幾時
係呀我好憎去多人既地方
所以出旺角拎完蛋糕就返屋企

龍眼花蜜係咩來架

唔係今日煲完要聽日先可以食 所以你聽日先買啦
一個星期返兩日 下半個月未出
自己蛋糕自己拎咩蛋糕

一指

認真冇咩？

我屋企冬暖夏涼
你出街行下就知

咁正常冰係乜

我D冰鳩落

聽日幾點返工
我朋友都話我點解要買比自己
花花蛋糕

屌佢
買奶蓋綠 佢俾左勁少奶蓋我
仆街

聽日放假17前都冇更
自己買自己食？

我聽日想係屋企毒
Sad咁你有更表再話我知
我自己買黎自己食一大半

200ml

樓下間貢茶好似唔見有星球

去問下蝶豆花有冇？

叫佢加返兩指

放假？
應該就出
屋企人呢 做乜咁慘

今日啲時間過得好快咁

召喚肥宅 緊要事 tg我

我唔識用tg加人。。。

有大茶飯唔預人

聽日唔洗返學
個蛋糕太大食唔哂
我比較毒 正日無人約我出去食野慶祝
連生日快樂都係得幾個比較熟既朋友先記得

印象中係有堂要上既

仲有一個case係個個fd都覺得你正日會有人陪所以約你其他日子到最後正日無朋友一齊過

呢個唔會發生係我身上
因為比較熟既尋晚已經約左
只係我人太毒
其實係無朋友先岩

我係大時大節都係咁特別係聖誕 會每年都交換禮物 佢哋通常正日會約左人

樓主
我想問波霸係咩？

連聖誕中秋都係自己一個人係屋企
死啦我已經半自爆左

收工

咪問咗你

好在 我得一個朋友 冇咁嘅困擾

between我都有工想搵人返

我又係星期一day off但個fd唔得閒 準備全日喺屋企攤屍
分啲畀我
唔緊要啦 已經好過我得一個fd要知足

咩工 求介紹

都有幾個啦 咁都叫冇朋友
但自己買蛋糕又好慘咁

大時大節毒自上連登
唔緊要 仲有工可以返

泛指大啲嘅珍珠 通常會就咁講 波霸=珍珠 好少會一齊用咁白痴

中秋聖誕都返工
邊有放心
搵份工返下打發時間啦

點分比你
有朋友已經好知足

今日生日又自己買蛋糕
可能真係得我一個
我本身都有工返但純粹打發時間用

一份係我果邊
另一份應該唔啱你

買左咩味蛋糕

咁細珍珠叫咩

熱情果
好好味

今日ot
唔夠人收夜～

有冇聽過人讀貢榮？？

邊度有熱情果味蛋糕
好想試

我係ig買
希望唔會有熟人見到
唔好同我相認呀

係咪好貴

睇你要咩款決定幾錢
蛋糕口味每款蛋糕都一樣咁多
外型唔同姐

你果個咩樣

請我食
知足常樂

大時大節都可以返下工呀 唔使一個人喺屋企

乜嚟

珍珠？小粉圓？
其實就算係臺灣都度度唔同叫法 北部就叫珍珠多 南部可能就叫波霸多

有 幾次
不過都係覺得啲人讀錯嘢飲好啲

聽人講錯過咩野飲名

第一個係商場果d買滿某個數抽獎果d helper
第二個係珠寶展

下下星期有新人加入好興奮

唔係你地個圈子
但咁岩望到 巴打可唔可以介紹

比左你睇咪等於自爆

大時大節我會無工返
要返學既日子先有工返

辛苦啦 天仁OT有咩補償？

ig有蛋糕買
邊間

可能唔似呢

點解咁耐之後先返 我地聽日有新人 但唔興奮

做得耐d lo seafood我唔知
pt同遲過我入既ft ot都冇錢收

咁你返學個陣點返工 咩工？咁有趣

識新朋友唔開心咩

between $50/hr

冇咁易自爆既

提底 介紹呀
我個fd有個gp間中都有呢d工 有性趣不？

冇事了

放學咪去返工
我做補習

太耐 好多已經唔記得 淨係記得串燒三兄弟 情義三兄弟 雷格三姐弟咁
點解十個買格雷三兄弟有三個都會讀做雷格？

識我既唔好同我相認

同佢好似樣但係我個個大d

情義三兄弟
差咁遠

我ok 啊 學生哥等錢洗
可以點聯絡你

巴打有冇得介紹埋

介紹我去返 我係少甜少冰茶葉蛋 我改左名

tg？

咁都叫自爆

補習社？唔係假期都有人補咩

好靚呀 我今日係大6食左個冰係熱情果味 超好食

廢事多人見到唔直接貼出黎

好靚 你一個人食咁大個

好多唔記得 下次有新再同你講

爆埋自己生日同食咩生日蛋糕

留低tg先

都話貢茶d名好奇怪

假期都有補
但係好似新年假呢類好多紅日就無

點會唔記得你 不過做乜叫自己做少甜茶葉蛋 你改名好耐啦

我都覺得呢個好靚
你個冰都好似好好味咁
不過我唔會返大陸
可能無機會食到

同屋企人分
不過真係叫大左
個蛋糕好高

Sweetiesdream
我搵呢間買開
呢度開名應該無問題

冇人會起你底

新個d正常呀

人工高唔高 教咩？

怕乜

香港應該都有既
Same 應該今世都唔會去

幾磅？成日覺得花巧個d蛋糕唔知點落刀好

冇廣告嫌疑
梨牌hand cream買ed

可能真係無

人工都ok
教小組同專科都有

係咪要自己整

6吋但唔知幾多磅
有3層不過
我拎走哂上面d裝飾先落刀

唔知你岩唔岩用梨牌
等我又搽下先

我都係最近有同事帶我上去食野先發現新大陸
我食呢舊野18蚊炸

好靚我淨係買過千層蛋糕 一次伏一次唔伏

咩牌子黎

好怕。。之前已經乸過野

好多年前已經聽過呢間 以前好似係賣macaroon

Handcream
呢枝我由細用到大
香港製造

依家有好多唔同甜品仲開埋班
都幾出名

Tg: darkkit
唔該巴打

我記得佢係同cookingsiulam同一期的 不過佢哋d野都幾貴

見識少

原來香港嘢嚟

有熟人同你相認？

伏點伏法

唔敢食

三層
都好大個 四吋我已經食好耐
啲裝飾食唔食得

就咁熱情果汁加刨冰？

都好呀
起碼搵到啲錢 邊似我

我覺得呢間比較有人情味
同幾nice
蛋糕我覺得抵既
咁靚既蛋糕當然值一定價錢

我都係近排先知香港造
頭先搽完有濕水試過
擦乾隻手都仲係好潤

得花唔食得
我媽媽放左落水話d花未謝之前要保佑我快d搵到男朋友
但佢開始謝謝地咁係咪我做硬賣剩蔗

但係我返工時間好短
所以都唔係搵好多

tg: pklihkg

我記得好細個用過 原來係香港野

無相認 但講既野太明顯有人估係邊個同事

d cream有浸好假既味

就咁熱情果汁應該有d酸 我哋估佢加左糖水/蜜糖

係大陸食野真係好抵

生日蛋糕就更加抵

買比自己既蛋糕就更抵

唔敢食+1

一合埋眼就見到自己收銀同沖野飲

好攰但完全訓唔到

我沖到癲峰都係咁
一合埋眼個腦就不停沖

day off毒自在家攤屍中

好懶呀你

你咪又係

fd要返工 冇人約

dayoff但返工揮手 唔想返工 諗住佢唔夠人 同埋可以同fd返工先交更畀佢 點知尋日fd畀人cut左更
我
唔
想
返
工
呀

你唔係好等錢洗咩？返工好呀

我今日出左去

我覺得每次沖完一杯俾個客，然後個客飲得個樣好滿意，我會好有滿足感同埋有種喜悅嘅感覺

？

又話唔想出街

曾經有 但耐咗已經冇感覺
同埋忙到冇時間望

我試過沖完個客大嗌好難飲呀
之後好彩佢係叫烏龍茶無糖
即係就咁落冰+茶
咁唔好飲都唔關我事

嗰下我個心都離一離
之後佢走返黎話杯野佢個fd推薦 但佢覺得唔好飲
可唔可以幫佢變返做913奶茶

出街食野都算出街呀

咁應該有換到？
未試過有人大嗌好難飲
個人覺得青茶>綠茶>烏龍

然後又返去毒？
早餐Foodpanda lunch ubereats
然後一路喺床冇郁過

巴打邊區做

啪手指啪到手指關節腫左郁不得

做乜要啪手指

新界

奶蓋朱古力好唔好飲？有無得微糖？

手痕 習慣

好飲(有用機打嘅話)
可以微糖 但會苦

啪到粗晒 要戒

做咩踢爆我返屋企毒
我做埋清潔又繼續訓

我而家應該點

砍掉重練
手指郁都郁唔到？

你自己講
做清潔？
又瞓

有呀 加返四蚊 幫佢沖過

我下次唔會答你我係咪係屋企毒
我清潔完屋企就會訓
唔知點解好攰

屈唔埋
砍掉重練

咁係咪要睇醫生

而家等緊
還掂大學睇唔洗錢 拎支膏搽下都好

我讀左咁耐都未睇過學校醫生

我唔敢講我啪手指啪到咁
好瘀

有d就真係我都唔敢食 10蚊10串新疆烤肉
咁平 係老鼠肉都唔出奇 又烤到黑蚊蚊根本你分唔到咩肉

食咁豪

睇完係會更加病重
之前有次去睇 個醫生好似想趕你出黎咁 淨係問你乜事 基本診症要做既野例如塞條雪條棍係條利度照下果d都無 1分鐘睇完

本身今日唔洗番工 點知死雪櫃比人叫醒左番去幫三個鐘手再番學

琴日乾到要搽好多 今日隻手又真係好好多

真花
唔好覺得會靈就冇事啦
如果你真係搵到記得同我講 我即刻去買十個蛋糕

你舖？你講過咩

都幾樂觀 好事好事

點解會咁？ 我係做冇耐先會咁 之後攰就好快訓著

其實你有冇飲過？真係好難飲？但無糖應該幾正常先係 我覺得有糖先難飲

已經大家都知你毒啦
做家務好乖
我都係 乜都唔想做

咁大件事

睇完未 醫生講咩？

其實有冇人買

有幾 咪又係外賣

死雪櫃你可以幫到咩？

咁hea
咁你睇完有冇去第二間睇

我都試過 不過分唔到係未訓著個腦諗緊定發緊夢

有 我淨係買過魷魚 因為睇佢個樣睇得出唔會係假

外賣都有分頹同唔頹 我未試過叫呢d

mark數入機 再dum晒d野...... 再上過新既貨入雪櫃
諗番起都覺得折墮 dum左勁多野.......

無 因為太懶食成藥算

食十個會唔會飽死

我聽日唔會再毒
唔做家務會比呀媽鬧
我訓唔著

唉頂 話琴日少$350 每人貼$70
早排先貼完$80 又貼
點解成日少咁多 之前都冇

可能老鼠肉好好食

唔頹嘅外賣=外賣
因為你個頭冇？
Ubereats啱啱入咗荃灣

返學？
我冇做家務 細佬妹做
琴晚瞓太多呢？

飽死都要食
仲有三個鐘

我都係 少少病個陣食 食完好快好

夠位擺咩咁舊個個點
你下星期又會畀人cut更
每晚倒茶倒珠我都覺好嘥

聽日返學
可能係尋晚訓太多
訓左10個鐘

飽死就唔好啦
咩仲有3個鐘？

14/2

10個鐘
我8個
終於返學

唔洗傷心
我祝你今年會有女朋友

返學既日子會訓得比較少
我一個星期返3日放2日

咁又唔使 冇希望就唔會有失望
我都祝你今年會有

我返4日兩日八半
我每日都要瞓10個鐘

我分d希望比你

btw 地舖會唔會間唔中有甲由老鼠幫襯

我無留意 好少真係哩係屋企獨食 因為呀媽長期係屋企

但有健康fd話食得多成藥唔好 唔記得佢話會積左好多唔知咩係體內

唔夠呀所以個場笠笠亂
我火起上黎比左6日佢編睇下佢比咩更我

你仲有幾大期望？

有其實商場舖都有

阿媽喺屋企有時都要自己煮

食必理痛啦 廣告自然排出體外

一陣編晒你六日就好笑

成日覺得地舖有蜈蚣
我之前仲過商場 成日都有米奇 聞過幾次腐屍味 果陣味真係畢生難忘

屋企買定幾盒要入手番d止嘔藥 之前嘔到九彩

佢夠膽就編我六日 六日都4個鐘 老娘射波比佢睇

100%我分一半比你

比人落格

唔係茶可以放好耐咩

連登第一屆辦公室女同事收花大賽

樓主加油

開緊工
加咩油

努力煽風點火

link都唔識貼 罰
你又冇堂上？

第一堂就遲到
一個完美既開始

第一堂就冇上
一個完美嘅開始

我copy and paste咋
上緊

乜都未食過

我決定聽日先上

又走堂

食緊譚仔

我學肥宅㗎咋

頂 好想食不過慳錢 冇計

好掛住墨丸魚蛋豬潤雞肉大辣凍奶

唔知邊個尋日叫左2次外賣

我上完一堂就走左

拿我就有番去簽名既

大辣

瞓醒 食飯祝冇情人嘅大家情人節快樂

做咩

咪差唔多

好曳

不過都好過我

所以今日先要慳錢

有機會 上次少$450 今次$350

抽時間做功課好過坐係度唔知做咩

今日洗左好多錢
我黎緊都要慳

有無留意下果兩次邊個有番工 果個人有無企收銀 唔一定落格既 不過太大頭蝦都死

好彩有上 而家玩隨機點人答問題

你食到咁辣 d人話食咁辣屙番出黎會好痛

情人節係三代同堂打邊爐

電話就冇電

開sem到而家冇上過堂 唔知有乜功課

洗喺邊？

每個人都會企收銀
同埋最新嗰個同事都做咗四個月啦 之前都冇事

聽講好似比火燒咁痛
我食酸辣已經夠

我都係今日先知後日交
好彩好快做完

買筆
因為我又整斷枝筆

我都係咁聽人講 我最多食到2小辣

唔關做左幾耐事

大家有冇畀屋企人問做乜喺屋企食飯

點解咁多

自己飲就ok 點可以畀客飲隔夜茶

你唔係點完名走咩？

真好 有冇畀人問

我比呀媽問點解唔見我收到花
暗串我無人要

去拍拖啦你

我仲好年輕應該要對自己有d希望

酸辣冇麻辣咁爽
開頭的確會

食得多就得
之前的確係但我三年嚟由三小慢慢食到大辣 之前食完中辣會胃痛屙又痛

點年輕法？

有冇諗過自己送畀自己
你阿媽好想賣咗你

2字頭
仲有大把時間

今日返學路過見到有更生機構籌款
20蚊一枝假花
想買比自己但好似太痴線

我周圍搵假花搵唔到

後尾訓著左之後聽到佢話搵d人答下問題 就彈醒左

我充滿殺氣 無人敢問

其實d人收花最重要應該都係拎住棵花係條街行可以showoff果一刻

胃痛仲食到咁辣我諗住慢慢食無咁辣 想介減d辣野皮膚好d

已經唔多
17 8歲個陣已經開始覺得自己老

會否太可悲

今日返屋企經過見有人賣 不過冇人買 $120一紮
買畀自己？

返去瞓 不如直接走

仲有送上office全部同事望個一刻

一開頭啫 之後冇
辣係我嘅生命

係
唔想買真 買真不如將d錢用黎買野食

好想親眼見證呢個畫面

我一直催眠自己仲好細

無人送咁唯有 自己送自己

你使乜自己買呀 你咪有人送囉

首先你要返office

唔需要

18歲已經唔細啦 何況過20

好 轉工

咁情人節又唔一定要收花嘅

恭喜大家捱過咗情人節

英國未完 全日唔敢出街

其實你叫你男朋友送返鋪頭都得嘅

即係人哋想送你唔畀人送？

每個簽名都係分呀

ig同fb既放閃係唔會停架

呢樣真食餐好既都開心 花又唔食得

你係咪食咩都會加辣椒油既人

虛榮心呢下就值千幾蚊

剛好20
唔洗擔心住

其實我有男朋友 我係絲
但係long d有同無有乜野分別 望出窗見到條街d人瘋狂放閃

未到二字 就嚟

你哋long d左幾耐 有無facetime下呀
我身邊有兩個極端例子 一個係外國讀5年醫 到而家第4年倒關係都keep得好好 另一個去到第2,3年就散左同第二個一齊

96？

96好似已經2字左?

99枝三千起

新po